原來達哥對女兄弟咁狼死 眾目睽睽之下攬咁多女

915呀 又冇人講

wfc

冇我份

很提子…

會唔會夜晚俾達哥破處射滿滿

引戰狗

攬女都叫正常，咁樣攬兄弟一定係死gay佬

達哥大罷工！8月5日暫停食女粉絲一天！

source

點解條仔要喊？

好柒

因為佢懷念爺爺

真係有攬仔

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

條女正撚到

食女搵人仔 夫復何求

樓主會被人話引彈狗

引你老母
达哥係應該被公審

咁都叫正
宜家啲年輕人真係太飢渴

達哥同5條女女玩完6P, 就慰藉少男，好撚博愛

生日呀